Dus toen hebben we bij Jim de tweede nacht ingeslapen en gescheurd het laken in kleine touwtjes op en verdraaide ze samen, en lang voor daglicht hadden we een mooi touw dat je iemand kon laten hangen Met  We lieten er negen maanden over doen om het te halen.
En in de voormiddag namen we hem mee naar het bos, maar hij zou niet verdwijnen in de taart.
Omdat het uit een hele laken bestond, was er op die manier touw genoeg voor veertig pasteien als we ze hadden gewild, en er was nog genoeg over voor soep of worst, of wat je maar wilt.
We konden een geheel hebben Diner Maar we hadden het niet nodig.
Alles wat we nodig hadden was net genoeg voor de taart, en dus gooiden we de rest weg.
We hebben geen van de pasteien gekookt in de was-pan - bang dat het soldeer zou smelten; maar oom Silas, hij had een nobel karakter koperen warmhoudpan waarvan hij veel dacht, omdat hij erbij hoorde naar een van zijn voorouders met een lange houten steel die overkomt Engeland met Willem de Veroveraar in de Mayflower of een van hen vroeg schepen en was verborgen zolder met veel andere oude potten en dingen dat was waardevol, niet omdat het een account was, omdat ze waarschuwen, maar omdat ze relicten zijn, weet je, en we slopen haar eruit, privé, en nam haar mee naar daar, maar ze faalde op de eerste pastei, omdat we niet wisten hoe, maar ze kwam glimlachend op de laatste een  We namen en bedekten haar met deeg en zetten haar in de kolen, en laadde haar op met rag touw, en zette op een deegdak, en sloot de deksel, en zet hete sintels op de top, en stond off vijf voet, met de lange handvat, koel en comfortabel, en binnen een kwartier bleek ze een taart die een voldoening was om naar te kijken.
Maar de persoon die het zou doen wil een paar kags tandenstokers halen, als dat touw ladder zou hem niet in de steek laten om zaken te doen.
Ik weet helemaal niets wat ik ben praten over, en leg hem in genoeg maagpijn om hem te duren tot de volgende tijd ook.
Nat keek niet toen we de heksentak in Jim's pan stopten; en we zetten de drie tinnen borden in de bodem van de pan onder de vittles; en dus Jim alles goed kreeg, en zodra hij alleen was, brak hij in de taart en verborg de touwladder in zijn strotik, en krabde wat markeringen op een blik en gooide het uit de window-gat.
HOOFDSTUK XXXVIII.
